Description
-----------
Модула е изисква въвеждане на код при регистриране на нов потребител.

Инсталиране
-------------
Поставете директорията sms_paydReg в sms_node. Активирайте модула.
Въведете настройките на услугата в модула:
* paydReg servID: = "servID" от вашата услуга в mobio.bg профила ви,
* "Help page" - линк към вашата страница с повече инфо за услугата, която
предоставяте на потребителите си и по-точни указания как да получат код.
* Message - съобщение с кратки указания за получаване на код. Това е съобщението
за блока "Message for paydReg". Препоръчително е да го поставите в регион от
сайта с настройка на блока за видимост за страница user/register.

Винаги проверявайте с тестов смс работи ли услугата!

Обсъждане и предложения на http://d-support.eu/forum

Maintainers
-----------
The Sms node module was originally developped by:
Svetoslav Stoyanov - http://drupal.org/user/717122